有冇人大學畢業之後會返去探啲Lecturer Professor?

利申 唔會
唔想再入中大半步

你估係返中學探老師咩

收錢教書天經地義
有咩好探

大學生涯都未見個lecturer

佢識你老鼠咩

我覺得大學lecturer普遍比中學老師有心機

當然中學老師要做admin嘅嘢多好多

中大不了

淨係返去探canteen

貪canteen夠迫夠多人

個professor都未必記得你係邊個啦

會
佢重記得當年我含到雪雪聲
獻出左人生第一個A+畀我

支大啲支人有咩好去探？

我毎次返大學都會搵論文個supervisor飲咖啡

你老細咁friendly嫁咩